頭先彈咗一次apps,跟住左面條bar既台既擺位，變番初始設定

會係咩原因？